點睇做人情寫支票

一千幾百人情都要寫支票 真係冇CASH咩

你地點睇？

Payme啦

換晒做毫子比人情

兌到咪得囉

有咩問題? 我fd結婚我係整支票 銀行仲有專用恭喜人結婚的信封 幾得體

收細額支票影張相就搞掂，唔係幾好咩？

hold住 等佢結婚就唔洗俾人情

下次結婚擺個qr code係門口 叫人比支付寶/微信支付咪得